That’s 好撚虛偽囉

又話移民 又話賣樓 又話去英國買house
點解個個走晒去抽居屋呀？
一個二個掉低手足 自己就走去買樓？
填表申請咪又係暴露晒自己個人私隱
同咩人申請 咩關係 住邊 資產有幾多
仲要貼申請費比政府 ？無撚野呀？

This is房屋台

你分化
識抽一定抽居屋, 連燈仔上車最後希望

手持bno抽居屋
小妹佩服

屌 不如俾哂d居屋房協起啦

叫人唔好抽 自己走去抽

仲未有人可以正面回應
口裡說不 身體就走去買樓
燒撚左本bno佢啦

叫人鬆， 自己衝。

假撚到呢
又話為下一代 又笑人做大灣區人
又話不信任政府
仆你個街 轉個頭就買政府樓

不能面對的真相

樓豬五毛左膠黑警pr

抽居屋偷偷地畀手足住，自己偷渡台灣做難民就得，無難度

死撚開啦 駁唔到就分化 老共呀？

淡友都變晒忽然業主，或者準備做業主了